[電腦白痴] 想問下有冇巴打試過自己拆隻外置Hard disk出嚟整返好？

正常有重要嘢要backup

個個都做好backup，天下就太平

你隻USB HDD係有adapter定係直接USB底板先？
佢呢款係有adapter先可以咁拆
拆咗就係普通2.5寸HDD
但你連燈都唔著，有機會HDD底板(controller)瓜咗

如果佢咁醒自己買隻2.5寸駁外置盒佢就唔會上嚟問啦
人地報4000樓主又嫌人貴，想慳錢自己拆，拆完又唔知自己做緊咩
等睇最後俾4000都救唔返

冇改錯名

電腦白痴係要俾錢人賺

係佢依隻

我就係問下得唔得囉

$4000咪賭下囉
壞情況都係唔得

無咩可能

咁算啦